有冇人聽日會喺新城市唔小心倒瀉可樂？

我個人比較大頭蝦，成日倒瀉野，希望行過新成市唔會倒瀉我最鍾意飲嘅可樂la

支持

我屋企養左啲白蟻木蝨聽日要帶去新城市參觀下先

個商場多廁所又多垃圾筒，有時屋企D垃圾都唔知放係邊，尤其是我用D垃圾袋特別差，好易行行下穿咗

我冇野講

睇直播 d記者話現場有d濕滑 你小心跌親...